[復仇者聯盟彩蛋] Avengers 3 伏筆？

上youtube睇到先知
Black order黎到地球果陣
IM問Spidey: where did you from？
Spidey: Future

既然Spidey由未來黎，即係佢o係DS用time stone睇哂未來可能性之前已經知道哂之後會發生咩事 未來既佢既然冇死，仲可以時空穿越黎2018年，即係大家其實都冇死

睇果陣即刻稔起Logan, Hogan

field trip

on the way to 唔知咩博物館 好似係

Am I too soon

Am I too soon?

我都聽到field trip

唔識聽都有字幕睇啦

咁快篤穿人架

樓豬弱聽？

Happy Logan啲friend

Logan

重點係

好醒啊你
冇睇到細字？

真係冇喎

睇標題已經feel 到係logan d friend